有冇人覺愈近廁所就愈急屎

小弟腸胃唔好，成日係街都會急屎

但係愈近個廁所啲屎就好似忍唔住咁

入到廁所未解開皮帶未抹廁所板都好似要瀨咁

利申:痾緊屎

柯落牆到

返屋企架𨋢，急到跳舞

有。成日都問點解越近廁所會越急
應該係個大腦俾訊號個屎忽。可以釋放喇可以釋放喇。
成日喺屋企部lift急到攣喺道